［突發 (Poly)］狗聽朝（17日）用搜查令搜Poly VA core

理工大學去年 11 月發生嚴重的警民衝突，其中在 11 月 17 日，一名傳媒聯絡隊成員小腿中箭受傷，送院治療。事隔八個月，香港理工大學學生會今日晚上（16日）收到警方通知，指警方將會連同搜查令在翌日早上 8 時搜查該校邵逸夫樓 VA Core ，亦即學生會大樓。

究竟有冇人會事隔八個月都唔攞走可以俾狗入嘅證據

擺明拎cctv
根本都唔係呢個範圍射隻狗

推

推一推跟進

又想黨安法入我地嘅大學生？

佢擺明唔係捉1個，肯定拎晒cctv逐個逐個捉

事隔半年 係咪已經銷毀